香港這一天 30-Apr-2018 親中建制露狼相 幫忙打救許智峯

香港這一天 30-Apr-2018
親中建制露狼相 幫忙打救許智峯

民主黨立法會議員許智峯搶手機事件出現微妙變化，由高危轉為嚴重，假如能保住議席，要歸功建制派，包括葉劉淑儀，他們衰「太狼」，誇大許「罪過」，令人同情許；民主黨內外受壓，唯有「企硬」，保許，也保黨。楊健興分析事件最快發展；各位點睇？